3就黎完約 想問香港寬頻$78個plan

5gb 速度係3.5G
有冇巴打做到實收$78 豁免$18隧道費？